印度晉級亞洲盃淘汰賽

賽前有邊個諗得到

30年印度fans

燈神

屌你忍多陣啦

正仆街

泰國次名晉級

?

因為計勝負對賽關係

一間又燈鳩埋

炒泰國炒4-1咁開心？
依家泰國線已出
印度就可以買定機票

空難啦，守守守，守你老母閪咩，悶到閪咁場波

抵撚死

90+1

多謝樓主

屌你老母買左阿差比你燈撚死